啱啱完約 想要1000mb 寬頻plan 請出招

如題

cmhk $108，我前日都起門市登記左

Netvigator寬頻月費計劃:

100M光纖入屋（公屋/居屋計劃,免安裝費,無禮品) $108/24個月合約,送2個月月費

1000M光纖入屋（公屋/居屋計劃)免安裝費 $148/30個月合約,送nowe android tv box(價值$1288)

Netvigator寬頻月費計劃:

500M光纖入屋（公屋/居屋計劃)免安裝費 $168/24個月合約送ORIGO吸麈機 vc-10

1000M+1000M光纖入屋（公屋/居屋計劃）免安裝費 $198/24個月送ORIGO吸麈機 vc-10

以上服務計劃包括

送NOWTV 30多條基本頻道包括新聞台+財經台+(國際娛樂組合
或 合家歡娛樂組合)